古時無AV/GV, 咁D人點打丁

思想

直接上妓院叫雞

14歲已經結婚，仲需要打J咩

春宮圖

代表她有恆常的性行爲來解決性慾，不用像你一樣要自慰

金瓶梅

古時16歲就結婚扑野

以前男人大搖大擺入妓院都唔會有咩問題

古代勁多咸書同春官圖

老早成左親 屌老婆丫

啲妓女重要多才多藝
一路屌一路吟詩作對，一路唱歌

而家都係

樓主個泰仔post竟然無咗

樓主repost泰仔post啦 走撚左寶睇唔撚到

Fuck 地

所以古人係健康d 咁早有得扑野 唔洗壓抑

仲有cp

春秋時期，齊桓公令男二十而室，女十五而嫁；

春秋末期，越王勾踐令男二十而娶，女十七而嫁；

西漢時期，漢惠帝令女子十五歲而嫁，最晚不能超過三十；

唐朝時期，唐太宗詔凡男二十、女十五以上必須嫁娶；

北宋時期，宋仁宗令男十五而娶，女十三而嫁；

明朝時期，明太祖令男十六歲而娶，女十四歲而嫁；

清朝時期，《大清通禮》規定，男十六歲而娶，女十四歲而嫁。

這麼看來，在中國古代男子結婚的年齡在15~20歲之間，女子在13~17之間。其中，宋朝時期，男女結婚年齡最早。

洗撚打J咩 諗下點避孕好過啦

你要去隔離登睇，佢嗰邊有個post

含啦八婆

十三歲就嫁 對波都未長成就要生仔
分分鐘有唔少人連m都未識到

古人有冇白虎?